970巴士

搭車聽到個軍裝講野，話要血洗漁護處 （黑人問號）

970係咪藍